林鄭段錄音重點只有一個

又係睇到燥 連登成堆冷氣軍師永遠長篇大論但捉錯用神

Key words:
英文/流出/身不由己/我好撚慘/路透社/9月頭

個重點只有一個 就係

條柒婆好撚驚香港民主人權法案 同埋成個西方有樣學樣制裁佢地

咁大家要做咩呀？
唉 你班垃圾連跳閘都唔敢 算
識開Twitter 啦掛? 幫手去Twitter 打文宣戰啦乖啦好冇?

禁幾個掣都懶你同我講時代革命笑唔笑撚死人

又無膽 又無腦 又懶

兄弟爬山下句係各自努力 但係你班垃圾有冇真係努力過呀

林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

你班垃圾正事唔做
閘唔敢跳 工唔敢罷
走去扮智者學人分析 好撚嘔心

有時間就去Twitter 啦

佢自爆一國兩制玩完 依個先最重要 完全係攬炒助攻
大家點解唔推爆依個證據
我上左twitter推了

兄弟爬山 各自努力

問清楚 自己有無努力夠

閘跳左未 罷買有無做 文宣戰有無幫手

定只係開post話自己幾撚嬲就完

對唔對得住1000+6?

想洗底
別讓柒婆跑了

推呀

Push

根本只係諗住點甩身走人
逃避責任

根本一國兩制已經玩完，而且班狗已經唔係特區政府可以控制到，而呢條八婆就為咗保住自己，死保班狗，變成一個共同體，但呢刻就流出呢啲對話，搵鬼信咩。

前車可鑑，呢條八婆係完全信唔過，就係由佢閪口閪面出席記招既態度就知佢毫無疑問係始作俑者。依家走出嚟扮可憐，唔會有人信。

做得好
一定要Twitter 推

咪撚自high 啦，扮被偷錄，假架。
扮可憐咋，等你班港豬以為自己贏左，大清算來啦

由頭到尾都係支共話事
林鄭只係傀儡
大家都知
依家佢自爆攬炒比出證據顯示一國兩制名存實亡
大家要快d推到上國際

推哂所有警暴野上Twitter

推爆一國兩制名存實亡同林鄭段錄音
人地名正言順介入 解散警隊在望

唔好FF
國際最多係助攻
要搞掂黑警只能靠我地自己

重點係佢冇得出街洗頭恤髮，佢話之你班蟻民俾狗打到瞓ICU, 非禮,上下其手, 羞辱, 死亡。

你點樣打贏黑警
一國兩制名存實亡由特區首長講出黎
即係中英聯合聲明廢左
美國人權法過硬
真普選之後就可以解散警隊
但依一切係要靠大家將林鄭攬炒依段錄音推上國際
等美國英國名正言順介入

咪撚出街啦最好連外國都去唔到

好似曾任權咁

返大陸住等被人拉啦

樓豬智障就收嗲啦
成撚扮哂高手咁
你咪就係冷氣軍師囉
on99
有咩柒得過你依啲標題狗
無內容既廢post , 浪費時間
blocked

巴打請report呢啲針對香港示威既twitter acc